如果想外國政府同傳媒正式介入香港，不妨入黎聽下我講我發左d咩噩夢！！！！！

如果你地想香港仲有得救！唔該睇下我個post
我岩岩發左個噩夢 以下係發夢情況

個夢係 係中環有幾個市民著左全身黑色制服頭盔
假扮速龍 同埋淺藍色制服 假扮香港警察 發動偽旗行動

然後用警棍瘋狂暴打 訓左系地下手無串鐵既女仔 同阿婆 打到成地血 ，然後咁岩後面有其他拍攝成個殘忍過程 但影唔到假扮警察人士既面容，只系影到佢地衣服制服，然後個拍攝者將條片段交比BBC CNN news，之後美國政府正式制裁香港，嚴重譴責香港政府，之後個夢發生咩事 唔記得了

所以我好希望你地班人千其唔好嫁媧警犬！因為呢d偽旗手段相比起勇武抗爭更加嚴重！

補充：我好似記錯左 個夢𥚃面 比人暴打既人好似
系歐美白人鬼妹黎，所以外國政府非常關注事件！

如果你地想香港仲有得救！就推到呢個post上熱門

講就易

拍戲有幾難？只要有演員 有鏡頭就得

1931年9月18日夜晚，日本關東軍派遣身穿中華民國奉軍軍服的人炸毀柳條湖鐵路，隨後宣稱此事件為奉軍所為，從而製造出入侵中華民國東北的藉口

點解咁多負皮.....

咁多負皮 係咪因為打左5p字

1954年，以色列情報機關發動蘇珊娜行動，試圖通過偽裝成阿拉伯人，襲擊埃及境內的西方國家人員與建築，以惡化阿拉伯人和西方國家的關係

唔通你地覺得呢個方法唔work ?

係咪以為我係五毛

日軍有槍, 你有?

俾人識穿只會淪為國際笑柄